# Sodoku solver 

Sodoku solver for ELEL226
        with
    sodoku generator
        by 
    Pedro Galdames
    
 El objetivo del programa es crear un solucionador de 
sodokus.
Pero como extra, se genera un sodoku aleatoriamente el cual
tambien se 